夾份NETFLIX

家庭PLAN剩餘的位置3個,
官方93/月/5人*6個月
港幣半年112,
港幣一年224
Netflix 4k高清電影
Netflix 最高級帳號

齊人,thanks